1020和理非

有冇諗過
佢遲唔打 早唔打 偏偏這個時候先來打
這個時候係民陣等緊不反對通知書
D狗見連登無聲氣話要裝修 就要死死地氣出不反
但佢地又唔想出不反 所以專登搵人打子杰
激起民怨，再起連登帶風氣話要裝修
D狗就大條道理出反對通知書
令和理非回合變反勇武
破壞我哋的成功方程式
大家諗下上一次和理飛回合已經係818
兩個月來都冇和理非遊行
1020係時候了
重現200萬人

此外 請留意一下有D巴絲一聽到人話要1020主張和理非 no gear就話人哋on9
我哋運動一直秉持不分化 不指責 所以這班人有機會係班狗 出嚟帶風向
絕對不是自己人
1020和理非
1020和理非
1020和理非
重要嘅嘢講三次

1014民主法案集氣大會冇事

Push

10月13日荃灣被捕義士post要幫手推post

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!